香港人反攻可以嗎？

次次示威者多過黑警果時只係鬧，

示威者小人果陣就比人拉。

和理非，可否做返d野去反攻返政府。物理上又好精神上就都好。

搞班狗既屋企人啦

和理非都可以帶d野掉下
次次2手fingfing點還擊

帶幾罐咖啡都好啊

可以用啲咩？
因為如果冇blackbloc冇裝嗰啲又驚俾人影到（但可能街坊先最多supply）
有嗰啲根本埋唔到身

好想對付啲狗 但真係唔知可以點

Fuck the police trash

起哂班狗底又吾搞